[心血來潮]上波叔FB睇comment

今朝碌開電話，見到有個friend係波叔個page度有留言，心血來潮就想睇下講乜。

波叔話犯咗嚴重罪行先要番上去，香港無嘅罪行，大陸絕對唔會捉到你！！
上到去家人又可以上去探望，又有律師陪伴，講到犯法犯到住迫貴完咁，都幾吸引人。

聽完條片解釋之後，又碌落去望下啲人嘅Ｃomment，隨便見到有個打咁大段，就睇下乜料。
(小弟不才，已盡力用小畫家打格保護圖中所有人與名字，如有遺留請勿見怪！)

我一心諗住又係啲打人鳩UP啦，click入去睇下咩料。丫屌，都叫讀過下大學架啵。再睇原來成三百幾個friend，應該唔係五毛啲假account呱。仲要有做嘢，咁又睇下咩公司先。

原來間公司係幫人成立香港公司
(個人觀感) 真係一間好富有正義感嘅公司，吸引外資來港創業，增加香港就業機會

工司仲有好多唔同細節，瓣瓣皆精

但有個問題我又諗唔通，點解致力吸引外來投資嘅公司員工，會咁支持引入逃法條例，究竟係佢知道太多內幕消息---香港係逃犯天堂，定抑或有其他原因，我睇唔透！

自推一下先